[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4480)

得罪講句，座坐咁多位都幾廢

2

......

快

Slow

FAST

想過5關 串幾多條飛好

蝗再入？

999好難搶

點鬥 又連出兩次搶1001

皇馬快絕殺俾多球

夠啦 等下場啦

佐助

金木勁到

立即

垃圾屎堡

西甲場場80分鐘後2角 都開唔到
有個場球證又食角唔比開

乞唔到
訓先

派我未 贏囉

999有錢咩

拜仁場場讓深盤

定啦 上半場姐
咁驚做乜

皇馬補時嚟多球

做緊野miss左

Lm

大球啦

1:4

1-4⋯⋯

14

佐助各位

14 rm

1:4 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

蔡頭仲大鑊

我都大注左斯特 識睇盤
一定買斯特

4.5b cashed

3.5/4B 全格

咁樣爆4.5

Jovic勁到

邊個入

反觀賓周馬，人地即換即入

4.4倍

買大手足恭喜晒

勁撚到!!!!!!!!!!!!!!!

輕鬆到

正氣波皇馬

可惜

miss咗派錢jumped

巴利同佢一撚樣 正一敗家仔

嘩 皇馬

換走巴爾，就.......

見佢回飛上1.9 尾盤跌到1.78 睇黎都出事

要埋psg串國米 訓先

奧沙中楣

輸

皇馬-1上盤手足ASSEMBLE

1:3果球賓周好冷靜咁傳比華斯機司
你有冇睇波架

好波唔一定要入波

3.5全格算數 皇馬2345輕鬆到

正氣馬

又齊贏了

喂
輕鬆

正氣馬正氣馬正氣馬正氣馬正氣馬正氣馬正氣馬正氣馬正氣馬正氣馬正氣馬正氣馬

你都幾好野 忍住揀得三埸黎賭

4.5買唔到

奧沙辛拿 手足

拉素100%

....岩蛇咪咁

今晚可以買巴塞了

明明-1都仲要入咁多 冇人性

小注小注，大家開心

訓覺

唔買就8590連入想點呀呢d波

賓周馬9號位其實勁

薯條客

皇馬易勁

仲要臨尾先入 撚球細同下盤

上場㭍到出局

佢真心好似當年雲佩斯個作用 傳控帶射

慘爆

試試5連系列
1.拜仁
2.拉素10.5b
3.西維

咩撚野 史特拉斯堡

拜 切 拉 3x1

拉素角大買唔落手....
意甲第一控角王

仲有拜 大波 執錢

識波

都話456 下盤手足唔補大補客真係抵豬

葡超0-0 不如唔好踢

佢失左幾多球你又有無睇

傳左一球好唔等於好波

賓周馬廢就唔會留到咁耐啦

上盤手足驗緊腦

拜我鍾意半場入手 但想訓先

聽日再一齊贏

頭80分鐘嚇撚死人

收錢！

曼聯買到佢唔會黑咁多年

好喇

你開始中風咁中

下盤應該都估唔到臨10分鐘爆哂

連驗腦錢都收唔返

拜567 點睇

反底日 要跟了

都話同路齊贏

想手足收錢 買史特fg 旺旺佢

勁

狂中

輸淨400成功返cup 多謝真馬

拜狗 x 拉素
盤同角大 我全都要

拉素？

拜呢場點睇

皇狗半5全7
不過5球算係咁了

手拎2.5b

8.5b

諗緊買8.5b 加注定 3.5b
最尾唔敢買3.5
唔夠堅持

搬泥輸左

拜仁贏到盤5抽1含撚

rm 4.5/5s 又中

好

拉素 準備了

但係你屙煙真馬wor

又中.............

智利波係咪要三粒中

拉 半大

下

都1:2仲唔補飛 真係要人道毀滅

不了

我了

針

航空母艦

拉素點輸 gel

皇馬幾c

今日買入球全敗，勁？

有

超超超超超重心：帕爾馬盤

7c ft

買我對家盤+對家FG 長跟必有盈利
賓菲加
哈化柏林
多仔
阿美
利華
柏林
拉素
皇馬
巴塞
山雞
艾拉
阿度斯維
阿德
卡爾斯魯厄
紐倫堡
史特加
阿特
04
狼堡
華閪
拖連奴
馬略卡
薩斯索羅
比勒費爾德
畢爾包
般尼茅夫
皇馬
拉素
巴塞

痴撚線 個個賭意假 冇人賭德甲

大家放心買拉素 會大勝

狗會咁多都唔開即場

85b收皮了波馬蛇

好撚大隻 FUCKRB

賭仔最後希望 2.0 拜仁慕尼黑

拜狗點睇

唔方唔最後

小注

有小小燈

但睇角大
呢d打比戰

有冇channel link

原來 suso 去撚左 西維爾

條垃圾唔識刷角

要切爾達了

我反而驚大賽小心控角
想屌入球細

極垃圾

A米亂賣人
靠伊巴打天下

拉素

拜禁屌

賤賣piatek

拜仁 拉素認真唔該

呢個最癲....買番黎好似踢半季?

今日燈燈地呀

西維賣分？

呢下真係睇唔透，前鋒又唔係多，條友仲後生
一係佢中左武肺，一係搞教練老婆

條女幾正 wor

拜2222

1819 半季
1920 半季

港女正啲

拜仁場唔禁屌

邊場

拉素角大

拉素似針

拉素...........

拉素蘭斯水泥gel

開晒filter

斯特拉斯堡

333333

好快會入

444444

真馬開波俾人屌到狗咪照贏

20c了

控角王拜狗爆角

Ipad無得睇

7分鐘 4c

拜狗 4

即場買咩

拜仁快啲整一粒嚟先

又開始控角 針

拜仁禁屌到咁fg 仲有1.33 馬會派錢？

拜仁10.5b gell

有預感拜狗今場會>20C

7" 4c
90" ?

同路 預輸了

40

拜仁禁屌到

1:0

史特

Goal

史特10

史特拉斯堡 goalllllllllllllllllll

上場無啦啦13c 拉素角球睇尾個10分鐘得

連4c 都係13.5

拜仁主場 和波既機會都冇 !

有冇手足一齊西維爾

要豬波

1:30am 西甲分析
先講下切爾達
雖然隊波要護級，
但好遺憾：「能力有限」
參考主場近6場，最叻都只係和波
對手3隊下游，1隊中游
未有反底跡象。
# 總結：「廢」

再黎講下西維爾
參考返近6場作客，輸俾皇馬好正常
踢得最差果場，都只係同中游(奧沙辛拿)踢成和局
所以西維爾初盤平半果陣，都憂慮會有輸半既風險
屌你，依家有得買平手盤
我真係唔知有咩好驚

#總結：
西維爾 [0]
（可以重注）

55555

cls 拉素又0角

拜仁係時候教訓RB呢隊賤種

馬會真係冇人返工 咁多即場都唔開

10分鐘5c 咁90分鐘咪...

10分鐘5C

拜仁大波升水好快

法甲好彩冇炸

2隊咪一鳩樣咁賤

嘩 詳盡分析有哂誠意

爛屎

2c

但依場竟然無即場

球迷注跟少少西維
訓醒睇彪哥跳舞

買左切首隊 安心了

難屎追和呀

會和！加油

拉素讓和

我正式宣布全po贏錢

難了

拜十分鐘無入波 果場都係入球細

見到#212
我收返了

14.5s已入手

Goall

All in 咗 A米
求集氣

德甲刷到癲

波強1:0

拉素456？

我知 小注玩下

書剩咁多應該係一個好開始

拉素準備goal

拜仁x拉素10.5b x西維過到
10 1 100

拉齊奧goal未

I

西維對榜尾開平手

幫沙奈朵lm

lm

蘭斯入未

that's the point

魔鬼數字

拉素有伏味 大家聞唔聞到?

我

拉素Gel

第一次見藍球3分鐘 一球都唔入。。。
唔撚賭了 垃圾奧運

聞到

意甲刷多啲 盡力刷

5分12秒 24分
依家1分40秒仲係24分。。

拜仁虛火嚟 之後又冰番

我輸淨400 ---》3300
買左注3*1 一注2*1

仆街 串撚左佢..

拉素俾人打反擊打到好撚驚

紐亞唔好出嚟的波未呀

拜個戴維斯係刷角機

國米x巴塞

阿方素戴維斯幾勁

蘭C 追和未

咁多都冇即場 唉

一味爆落底 賭仔救星

未 史特會入多粒

拜狗有冇奇蹟半大

蘭斯追和未

Ky 14.5s ok?

原來拜狗又上返第一...
搞咁耐都係拜超

真係好撚快，頭先後追olmo

我以為我改左名

拜狗又撚半大

2020仲湯馬士梅拿

兩個鐘後唔係了

半大24

第一次見

5分12秒到1分半鐘 3分幾鐘先入2分。。。。。。。
跌左12個盤

Jumped

半大死左

唔入波踢黎做咩

拜仁半大報數

呢排幾勁

拉素入未

拜狗半大ok?

入波未

rb派錢咁派

巴不了

西維爾平手好吸引

拜仁D入波好難估 會無啦啦十分鍾入你幾粒

繼續冰

好撚憎天母雲拿呢件垃圾

法甲屌你老母

快啦拜仁拉素

拜狗奇蹟半大 快

Rb堅等死，live

拜半大24

拜仁角球呢？

我都係 牛奶仔咁撚樣..
一到左大賽就奶屎

刷啦拉素

拉素快入

今晚3場西甲全上盤..
剩底兩場...

拉素我屌你老母又嚟0:0牙

睇拜狗心情

拉素半大

帕爾 rb

諗起上場就火

整粒黎先啦拜

10分鐘5角

100分鐘都係5角

mama點解我998你pin我

半大苦主

華拿

拉素大波 已死

拜狗快 10分鐘456

Vigo 9.5 郁左

上場仲要讓到咁撚深...

拜仁快啲入一粒好嗎?

死左 仲要買左2000😖

RB泊大巴

RB血肉長城
CLS

666666

史特 快！入球！

拉素唔撚贏就全隊生肺炎

爛屎加油

半大已死

冰封俠

拜狗上呀 半場3粒

拉素比球定下驚先

拜仁有黑哨，爽

RB handball wo

拜狗

RB有條友個名叫拉馬

縮到蝦米咁 唔會吹啦

快喇拜狗 又撚

呢d咪識做

同佢對攻等比人369

初盤西維爾-0.25 合理
尾盤去到平手
係因為出左suso, 多左不明朗因素,
加上切已達前4場主場和波，同埋d人搏佢護級要反底，下盤有利誘嘅因素

其實成件事都好make sense
冇你想像中咁鬼

拉素蘭斯gel

切爾達勇者塔有冇支持

拉素456定下驚？

支持

拉素企穩陣腳了

Easy gel

佢唔456就全隊生肺炎

法甲無入球了

彪哥 出黎一齊gel波啦

蘭c快

拜狗15分鐘 3球ok?

半大已死 屌你buy仁

大佬bill戒賭未

拜 素

拉素-7c

音樂比利入未

蘭斯唔射波點入波

我想問下而家想拎返錢出黎 係咪得連銀行一個方法
我PPS入錢 可唔可以係投注户口入返去PPS

為咗拉素安全 立即番球先啦

得我買切9.5b?

不

拜快入喇屌

史特入未

拉素入波未

真係分析得好合理 好想跟

中

拜上盤中伏

14.5s 腳震中

1:0 ft la

有無機？
加埋呢注 3日輸緊40k

拜仁入一粒plz

拉素求你派定心丸

有14.5s咁高

mama你pin我係咪派我

巴都冇機啦

晚上好，老母

拜nba未

冇即埸 巧撚京

刷完5角個陣

Rb 10個人係禁區

仆街拉素，波又唔入，角又唔刷，屌死你哋

似 呢場穿唔到盤 我都唔知我買乜鳩

蘭C下半場唔撚射波係咩事

拜入未啊 屌

收手了今晚淨返d 閪波好惡賭

呢隊仆街話爆就爆 話冰就冰

咩撚野拉素 頂唔到 訓算

明明榜首大戰 變左攻防戰

拉素拿拿聲入番粒先

拉素幾C?

2.5細

拉素係咪想生肺炎

蘭斯入多球啦

買法甲無入球收返注1.5息

戒賭好過啦

下半冇射過咁

意假第一控角隊你估流架

拜仁主場雞 4424 ready

屎特拉斯堡gel

ky咁夜仲唔訓

拜訓醒未

咁買幾十萬都唔夠你輸啦

屌你咩拉素冰角

拜半主24

全-1 好難唔-40k

拜狗又撚

RB死守緊

究極禁屌仲想點

西維爾入未

戴維斯快撚到

其實我覺得穿到...

跟左先

好撚廢 屌佢老尾仲比人禁屌緊

拜

轟埋3萬德甲12.5大算

買咩輸咩 最後1000蚊買埋呢條

皇馬又細 呢次大啦

拉素呢d賤種隊應該要好似漢堡咁係咁屌先識入

Gnabry...

切廢到，單刀都唔入

其實我覺得RB比人入就收得皮

依家擺明想死守攞1分

4xx倍 咁易中咩

真

屌到佢入

法甲開場即場原來係一球撚狗

拉素爽手

藍C踢乜鳩
落後完有冇射過波

6xx先岩

要係咁咒佢地唔贏就生肺炎

拉素半大24

屌拜狗24

唔怪得德甲 洛賓式入波成日發生
屈兩翼 德甲冇人守禁區頂

每3分鐘入一注10蚊拜fg

唔係祖咩

RB護空門

777777

派錢

西維爾已死

有d學問

利雲以一敵四勁撚到

拜仁差唔多半場個主w仲係得1.4

rb幾捱得 應該和到

入多球先gel ?

8888888

拉齊奧入未屌你老母

半場0:0易到

係

咁撚快已死

12.5

咪死死聲 球皇soso

普馬士有冇人買

拉！

史特 快啦

拉素1:0

法甲1-1

拉齊奧！

Goalllll

拉素!!!

史特2:0

好勁

拉素！

拉上

史特GOALLLLLLLLLLLLLL

話左要屌下先識入 正一賤種嚟

拉素都入 拜狗呢？

Goalllllll

屌

蘭斯88

拉素gel定先

史特gel得? 仲補左飛

拉素比多球開個半大啦

垃圾藍c

拜入未

切111
依家先1屌爆你

繼續屌 屌到有全格為止

白保d反擊爽到
cashed la 你老

gel得 藍絲完全造唔到攻勢

拜仁淨係識恰多蒙特

黑人越位?

Var

屌埋拜淫

其實係多後防真廢..

藍絲都是on9的

刷啦切屌你老母

拉素開到2.5大 攞一個口罩出來抽

拜拜仁

特登出嚟拎一個 不了

拜狗初盤3.5s 爽撚到

半主24

屌你老母係咁開上盤 尋晚就係咁開下盤
輸撚哂屌你老母

雲拿屌9 olmo

兩點墨超召集

拉素10.5b crashed

垃圾扮大佬

多仔今年 成個風格都係前2季利物浦
有前冇後 瘋狂逼搶 70分鐘後直接自爆
等多兩季希望有未來

拜仁又半場撚狗

拜仁場波已完

3.5b 仲有冇得叫

刷未呀屌你老母拉素

打三後衛唔配正防中就係咁 尋日俾人打爆左兩邊

第一下係要比既 但都唔洗發爛渣呀

賣料狗小希子呃手足錢
同黨有火狗
火狗成曰幫佢宣傳

小希子個人資料
Le_ng C_ing h_i
馬會ac 31306756
電話 6078990x
Tg heihei147

唔好爆佢電話同馬會ac

分分鍾rb偷到雞

想買角細 但拜唔入又唔敢買

乜水黎

半8 全20

西維加油

教練問題比較大

半8全8？

點解全黑蛇咁撚勁？

都係 尋日條撚頭領先時打番433 442 唔會輸到咁

拜no goal幾好分

全黑成撚日改名。。

等你入就死啦藍絲
叫親藍絲都垃圾黎
好彩白保2比0

睇即場賠率好大機會 10撚狗

梅拿搏個12碼啦

咁要搵到個VVD level既先得wo

拉素停20分鐘角又角細 cls

聖路易斯下盤有無同路

白保love uu

勁到

今日已經出現左
不了
半8全9啦

RB下盤易到

切爾達㩒屌

西維收3隻勁人托咩 放出黎啦

拉素Gel 輕鬆

好多仇人 要間唔中避避風頭

出左14 suso 真係玩撚完

拉素角大又要針 CLS

話說好耐無見我老死碌梳 去左邊

法甲臨尾12m

完未呀斯特拉斯堡上盤頂實

西1:0

0:1

Goallllll

西維半客加油

01西

閪維!!

西goal

切爾達㩒屌！！
但輸

Ys有得入2.5細了

史特3:0

真係唔知西維爾點輸

太正氣啦

西甲彪真係唔講得笑

嘩 史特勁到 開即場黎呃我補飛錢

西1-0舒服

高手2.6大波
最尾送12碼

幾撚正氣 白保
半0全3
個d咩
半1全1
半0全1
半0全0
全部打靶啦

水

西維有冇咁正路啊

左補右補不如唔賭

後防派膠自爆

2點有冇水跟

彪哥又贏

西甲今日暫時全上盤

平手都有得分上下架咩

彪析咁撚勁嘅
醫返疱疹嗱？

西維3:0應該

買左乜 想跟

今日算開好多上盤

梅毒

客+1

讓球主客和+1咪下盤

西派錢？

拜有無人追角大？

西維

d波好撚正路，輸錢正傻仔

陣間巴塞果場唔知點

痴撚線切讓緊平半

呢場冇擔心過
岩岩整左杯Glenfiddich18 嘆緊

巴塞有內部問題 要買博對家好過

半場定全場客?

切9.5 jumped

追多3萬13.5大 似派錢

又 gel

西甲彪 有料

疤唔敢買

但係國米冇得唔買

派錢波 RB fg

巴塞落球迷注好唔好

唔信國米都要信a米賤種波

呢場我skip
不予置評

1.69太低水 回返少少我都應該要

士砵亭我屌你老母

拜仁下盤

國米開唔開到2.5b

拜仁鳩鳩地 正路一定嬴 但又好驚操盤狗搞到和 唔知買唔買好

士砵亭全隊中肺炎死

1比0下盤100%

轟落巴黎度算

我都覺 要買就買1:0 但又驚佢開和

馬天尼斯傷左喎

拉素10.5b到 我切

rb 無入球 同路就跟

OK JJ平安

拉素瘋狂gel 下半場踢黎做乜

Bayern 垃圾到

最理想係半一靚水

士砵亭我繼續屌你老母

買佢對面就大炒 同路就一球都冇

保定發完癲未

上黎屌下波先 閪維要閪未

RB 入未

切爾達和未

西甲半大

9c拜仁

你買左？

Rb易到

拜仁認真未

西維1-1

拜狗主勝仲係得1.6

半場差5隻

拜12m

越位

12m

屌 仲等緊足水主勝

係喎

咁冇12m

拜狗12碼..

拉素快d俾多粒嚟定定驚先

越

越位都俾?? on9

越左成隻腳

利雲走咁快

我竟然有gif圖

炸12碼

比個var 針對左一晚

個球證主場雞 唔係var救命

10c

拜仁上力了

0:0頂住

拉馬拉馬未

個5號做乜柒呀

10.5b12.5s等於無玩過

RB 穩了

拉666-5

再黎
拜仁X拉素10.5b x 西維開到
10 1 100

咁

在

咁突然

lm同路

我了 拜仁快入兩粒

其實rb盤係咪gel得 拜狗贏撚到2粒咩?

究竟 千年老人隊 拜仁 同 祖雲
係點樣上榜首

有冇勇者買a米

拜狗快撚D 大炒啦

有無1粒我都好懷疑

係 今朝已經講定

贏撚到咩 俾人入就有

寧願輸都買國米

難講

777

又要針拜仁？😫

拉素d角咩鳩事

888

食角

Coutinho出嚟救世

睇現場就無 睇飛似有

4連角
CLS

Rb

拉素快全格

意甲5連C

咁勁，點會無

999

柏爾馬4連

真..

其實咁多位巴打響邊到睇直播 我係呢幾日先開始想屠馬會

賽前睇好拜狗盤

之後睇其他野miss左

但估唔到RB泊大巴

99999
隻馬D人係咁搏12 次次角球都自己跌

又食角

4

韓仔網

比馬會屠下話

拉素快快手俾多粒全格

666 呢啲先係波

你唔撚洗抽呀 贏到直接派你

拉角大立即復活

拉素9C 定10C ?

真 比馬會屠

拜
士砵

拜ng 收息算

墨假可以買返半細

rb頂多半個鐘

9

No goal咪輸

拉素輕鬆Gel

痴線 分分鐘rb fg然後拜狗追和完場

帕爾馬cup啦不如

可能追得和WO

八舊朱古力洗唔洗切？

喺就快

拜仁快入

唔撚叫了 唔知做乜撚

拜仁認真啦好嗎

拜狗刷角未

比你囉 反正我都諗住拜狗贏唔到就去jump

封乜

屌你老母 拜仁大波點算

天母華拿打假波？？？？

切咩？

我睇馬會個文字直播睇到好撚肉緊 RB係咁危險進攻

雲拿晒料

古天奴

咁都唔入咪假波屌你老母臭閪

哇屌佢老母 職業球員咁撚樣
德國首席射手咁撚樣

利雲456未

9分鐘5球

想加盟拜超舒舒服服

呢個不嬲垃圾 世界盃唔知踢乜鳩

岩聽

回頭是岸

拉馬個名真係好on9

足水入小小拜w先

Lazio 來1次連角

梅拿玩夠未

潘頓

佢國家一舊屎 同埋果時鼻屎佬擺佢踢左邊

老啦

墨假又準備紅？

入未超級仁

乜撚嘢潘頓 食屎喇

唔識陣地淨係識跑

添姆華拿 幾時仆街死

屌那媽0.5/1都出埋喇你老母

11c rb

保定冇氣

拜仁開到3:3派5 1 500

華拿一個敗空門又敗單刀

米蘭個場想球角大唔玩單雙

3:3

RB入未

14.5力頂

墨閪入波未呀

10蚊買個希望

見到華拿真係反晒胃

帕爾馬角啊

拜狗-4c

拜仁快啦 夠鐘234

拜仁比球啦

1球都冇 學人開3.5球

12.5點算

拉素-2角咪撚玩野

9射得1中龍 廢到

拜fg w要了

拜狗234未

一球都心足了

拜狗有2倍win 馬會派錢

拜仁主勝兩倍 買得

力頂！

帕爾馬追和有無!!!

見唔對路2.5入左細

12.5補啦 我轟咗12.5 13.5 點睇都大角

出Patrik 羅馬呢件勁野
唔洗靠華拿呢件垃圾

梅拿點解仲留到係球場

12.5s頂到10 1 100

拜狗上力未

佢

拜狗得一次中龍

吊你老母拜仁

拜仁00到完場 訓得

，

ok

無消息即係好消息

12c

4次對rb都係開細
唔知點解咁撚多人買半大

莊家吸緊RB飛
準備85絕殺

要3角都無

拉素停晒C... -2啊屌你老母

拜狗-3c 比埋我

秒爆

屌 唔通頭場就比拜仁收皮？

拜仁撚完未

-1

仲有一個

有幾多巴打同路一齊

有C還有C 拉素咪撚和

買左意甲2.5大真係想死

半場跳左船 買0:0

攻唔入 喊出黎

帕爾馬 普馬上啊

00踢黎做乜

Fat啦 7倍no goal

買左拜仁串柏爾馬人都癲

0:1 得唔得先

8.25 但覺得會絕殺

拜狗可唔可以比我乞多3c
最多以後唔叫你拜狗

拉素上盤穩如狗

原來古天奴後備 唔怪得拜仁咁廢

我睇緊直播.. 主隊D反擊好撚惡

拉素-1

古天奴傳到咁

2020仲出梅拿正選

拜仁唔想簽呢件垃圾
季尾唔要比番疤

點惡都入唔到波 放心

10分鐘3球ok?

屌那聲睇live拜狗真係難贏

拜冰c？

雖然個賠率好鬼 但駁下算

慘 利記果時好勁
古一招

下半場完全攻唔到 jump

拜仁嗰邊做咩停晒角球

比人守到

拜唔好冰角啊

你老味拜狗又撚賭仔..

普馬1-0

好撚黑

尋日$1萬 > $3萬 > $750

今日連贏十口 $750 > $10000

乞球12碼黎啦

睇得澳假多 覺得一定有入波

拜狗學人讓咁深

拜仁個5號踢假波

拉11c

無啦 拉唔到邊攻唔入

朱蛇？

拜仁

以為讓得球半 會好似對多仔咁sm

rb d防守幾好

有冇諗住出水

Goal 拜x拉角大

拜仁-2c

dllm 中撚左伏

12C

拉素依家咩環境 有冇機會博多粒

拜狗1球都冇

拉素一係入多球 一係頂撚住

拉角大搞掂

咁都唔入

屌你拜狗5碼唔入

Gulasca好波

屌你老母18號

唔輸多粒已經夠 好幾球好撚危

聖路

拜狗真係好假波feel

屌你老母咁都唔入 放棄

拜仁 1.5b都要jump

-1c拜

No 冇錢贏冇心機

Rb送角

13.5boom

3串1斷拜

哥利斯卡

Ok 咁集氣頂撚實佢就算

拉素個場兩邊加埋射左幾十腳都係得一球

拜 14c -1

個5號踢假

估都估唔到係輸係拜到

半格驗腦都無 笑

一陣rb一個反擊入波 殺撚哂全世界

嚇撚死人架啦 屌 柏爾馬球球都柱邊過

帕爾馬上啊

拜-1c 柏-2c

Ok 支持

拜狗俾一球嚟喇屌

睇左下球角球 更明顯了

呢d大戰真係睇哂邊個冇料

不如鳩買allin rb ng la

咁都唔撚入

屌你 拉素打下傳控啦 唔好咁撚快成日失控球俾人屌

勁抽上角啦，射乜撚地波

拉素入味

估唔到 我都買左第二條3串4 斷拜仁 半格都無

連角🙏🙏🙏🙏

最後十幾分鐘啦

追左兩場RB都輸 今場買佢對家佢又贏唉

心臟頂唔順喇

屌你老母拜

拉素你夠膽失一粒就即刻成隊生肺炎

拜俾一球嚟喇屌

廢馬

14.5s都要輸

睇到好撚淆 4串1串左佢冇得補飛

真係屌撚左出黎 最慘西維個場又未知中唔中 唔係買撚哂落no goal 同rb ng算

拜狗宜加有3倍主WIN

拜=里昂

Rb送禮未

dllm 拜狗一球都冇

究竟主場打氣 點解會有加成buff
係咪心理影響?
帶住個耳塞 有冇得唸

一陣想買

RB 入球黎睇下

集氣

普馬 帕馬

拜仁轟兩球黎

頂多五分鐘

梅拿點解生存到

聖路追和未

而家先出高文

RB拉素快手完場 就頂唔住

德假2日下盤

快喇拜狗

要佢輸波又無可能 00完場輸全部 on9

Rb next goal

巴塞讓半一 咁好？

RB一陣絕殺拜狗 信唔信?

咁姐係刷角

出佢唔出梅拿 應該456緊

拜仁贏到我cut jj

帕爾馬追和10 1 100

唔係你估

k

頂住呀.jpg

拜狗比多1c我

拉素俾多粒定定驚先啦

😭角角

紅牛+1.25可以點部署

拉素個右閘好撚爆得

最好
拜狗贏一球都無所謂
補左3倍主WIN

拜狗 一粒啦

下盤收得
ng比我收埋啦 rb

拜仁斷腳plz

仲要高水 送錢

有拉素唔買 而家係度練心

拉素拜rb是但比球啦

我係電話入波未

拉素都要練架

壞人3/3.5s點部署好

拜狗快撚d收皮 屌你老母

國米有無手足同路
平半抵買 今場贏就同祖狗同分 上榜首

諗下好啦

拜仁 屌你老母死全家啦

唔係想0:0完場啊

拜仁 成隊斷腳

拜場波靜到

RB 入一球都唔得

屌你老母個5號又玩野

同市光榮

隻5號仔....

拜仁比1c我啊

1球都無可能啦 兩隊又唔係差咁遠

帕爾馬1-1未

佢成場假撚到

完未

好日唔玩即場一玩就仆街 死拜狗

你老母 拜狗 輸撚埋佢喇